{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023725",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "플랜트포인트"
    },
    "text": "植執事の植物情報とタルト、フィナンシェをおいしく召し上がれる気楽なカフェは順天南部教会前、市庁駐車場からセマウル金庫の横の道をまっすぐ入ってください。 メニューとしてはアップルクリームパイは4,200ウォン、オーストラリアミートパイは5,500ウォン、シグネチャーアーモンドクリームラテは5,800ウォン、スモアチョコレートミルクは5,500ウォン、レモン＆ライムエイドは5,000ウォン、カフェラテは4,200ウォン、グレープフルーツエイドは5,500ウォン、清楚エイドは5,500ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "順天南部教会前、市庁駐車場からセマウル金庫の横の道をまっすぐ入ってください。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "アップルクリームパイ、オーストラリアミートパイ、シグネチャーアーモンドクリームラテ、スモアチョコレートミルク、レモン＆ライムエイド、カフェラテ、グレープフルーツエイド、清楚エイドがあります。"
        },
        {
            "question": "アップルクリームパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーストラリアミートパイの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーアーモンドクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモアチョコレートミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン＆ライムエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "清楚エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 312
    }
}